[燈]哥狗今晚無3分 小妹聽日辭職去做雞

幫你推

不嬲都係

樓豬哥狗天字第一號fans

又走數

收皮啦你

希望泥菩薩探肛可以盡快面對自己內心既真正想法,
雖然你不時侮辱哥迪奧拿,
講好多連神都好難願諒你既言行,
但係純潔既哥狗係唔會因為你地幾句污衊既說話而變髒,
我知道其實你心底裡, 係喜歡哥狗的, 只不過你用錯左表達方式
好似D中學生整蠱/串自己鍾意既女仔咁, 其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意既人,
希望你可以快D長大

會窮

青頭囝

樓主迷哥反雲

你不嬲係雞

臭雞

G

Ho ball

人妖雞

Okay

點牙麻友

?

推

how much